天黑啦，返屋企啦

推

返你老母， 有排都未黑

差唔多喇，返到屋企就黑了

屌你老母走唔洗時間，話走就走？

Block

block 埋你老母啦傻鳩

商場又可以玩多陣 不過再夜啲就鐘聲響起歸家的訊號

On9,

磨爛蓆有咩效益啊

死傻鳩 屌你老母